中国疾控中心专家：城市大规模消毒害处大于益处

今晚，央视新闻频道《新闻1+1》，主持人白岩松连线中国疾控中心消毒学首席专家、环境所消毒中心主任张流波。
张流波介绍，往人身上直接喷消毒剂，起不到直接作用。城市大规模消毒是不可能的事情，害处大于益处。个人消毒，最简单的办法就是把病毒拒之门外。

【中国疾控中心专家：城市大规模消毒害处大于益处】

我睇撚左d咩？

即係你個人要著火 咁先可以拒病毒於門外

即係封關

錯唔晒 洗下地仲好

點解要對個人噴消毒劑， 邊個天才諗出黎？

即係關埋對門就叫抗疫？

打稻草人

符合國情

啫係洗地抹門噴消毒液冇乜作用
不如勤洗手戴口罩好過